香港警察正式超越英國皇室

（國際災難）Madam Yu 成為香港歷史上第一個著短䄂衫露肉進入清真寺的女性

警謊以道歉為名，再派衣不蔽體女警進寺，意圖進一步污衊清真寺

公共關係科警司~
真係世界級公關

係咪人地唔知佢係女人咋

咁又難怪既你睇下佢先啦